[一人一樣]星期五慶中秋有咩要帶出街

月餅罐 食完拎去回收